Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

Javascript сам по себе однопоточный, т.е. код выполняемости поочередно, строчка за строчкой. Бывают случаи, когда определенной строке кода(допустим первой) нужно время для выполнения. В таком случае при асинхронной задаче первая строка начинает запуск в фоновом режиме, позволяя второй строке запуститься без ожидания завершения первой строки.

Такие задачи, как обработка изображений, операции с файлами, создание запросов сети и ожидание ответа - все это может тормозить и требовать времени, чтобы не задерживать выполнение остального кода используют асинхронность.

Задание
Написать программу "Я тебя по айпи вычислю"

Технические требования:

Создать простую HTML страницу с кнопкой Вычислить по IP.
По нажатию на кнопку - отправить AJAX запрос по адресу https://api.ipify.org/?format=json, получить оттуда IP адрес клиента.
Узнав IP адрес, отправить запрос на сервис https://ip-api.com/ и получить информацию о физическом адресе.
Под кнопкой вывести на страницу информацию, полученную из последнего запроса - континент, страна, регион, город, район города.
Все запросы на сервер необходимо выполнить с помощью async await.

Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.
